★想知8月5日 恆生指數會否罷工？

if罷工，恆指=0

if 恆指=0，buy 恆指牛#5/8

全電腦化好難罷市？